隻DICKSON咁能串

靚仔通常都串d

快啲死啦！

小心又心臟有事

Dickson=熱狗=迷son=樓主